鍾意你=你唔鍾意 你鍾意=唔鍾意你

true

唉不要再說了
屌

人生可能就係咁

唔信愛情了

肥西都可以外協
信乜鬼愛情

我都有少少唔信了 但有時又想試下 覺得上一個唔得 可能下一個得 但好似都係一樣

白馬王子你係邊

same

這就是人生

Exact7ly

灰

問題係你好似為鐘意既人拒絕哂其他人，
但佢冇因為你鐘意佢而接受你
就算佢明知佢鐘意既對象已經有另一半，佢根本冇可能同對方一齊 佢寧願單身都唔會接受你

啱吖 就算身邊嘅人講到鐘意我嗰個人有幾好 但係我唔鐘意就係唔鐘意 有幾多優點我都唔會同佢一齊

不要再說了